學車王好師傅

請問學車王有無啲好既私家車（棍/自動波) 師傅介紹
好驚中伏

唔試過點知中伏

個fd介紹話佢個cfu都OK, 有耐心教

利申 報左學車王，等緊筆試

咩名？

姓趙既女cufu唔錯

利申跟過佢

趙倩紅？

千祈唔好搵譚x傑

留名等搵師傅

姓譚無好野
譚德塞
譚詠倫

唔驚鬧ge，林X傑都ok
知道咩叫控車

藍x通
唔食你鐘，有耐心教唔鬧人先
都算咁上下

有無有牌補鐘嘅推介 留名

英？

想問佢點樣

你知唔知佢點？